他还决定不利用最近的一项税收特赦，根据这项特赦，他只能偿还所欠税款的10%。 足球巨星梅西是否腐败? Jack Holmes 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 我们生活在什么样的社会中，需要这些武器来防御和保护? 儿科医生在枪支安全问题上向全国步枪协会发起挑战|Brandy Zadrozny | 2014年5月15日|DAILY BEAST 
 在If This Then That中，你可以创造一个“配方”，即特定的触发会导致不同的行动。 3种方法跟踪你的食物和感觉健康|Ari Meisel | 2014年1月28日|每日野兽 
 斯诺登还披露了美国国家安全局与其他互联网公司密切合作的项目，以搜索他们的记录。 前国家安全局局长迈克尔·海登说，赦免爱德华·斯诺登是“无耻的”想法|伊莱·莱克| 2014年1月2日|每日野兽 
 他希望美国能与英国达成协议，伊朗至少能从自己的财富中分得合理份额。 欢迎Mossadegh来到纽约的小女孩|Michael Daly | 2013年9月27日|DAILY BEAST 
 被废黜的统治者策划了各种各样的计划，以便恢复他原来的权威地位。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 这不再是一个让所有人一起变穷的计划，而是一个让所有人一起变富的建议。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 最近颁布了一些一般性法规，个人可以在没有立法机构的帮助下成立这种公司。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 或者，更好的是，他叔叔的死是他爬上伟大和名声的途径吗? 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 然后迪克·莫伊给他看了一个计划，他可以在几分钟内抓住六只鸟。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦